今晚繼續食出前一丁

呢隻非油炸希望健康d

巴打識食

連續13日食出前一丁?

今日出左去順便入貨
買左水餃肉醬意粉等
不過每日都會食出前一丁

算唔算係慢性自殺

未食過呢種好似好好味咁

我都有入貨

試下買日清新派意 好好食

咖哩味好食

西式個d?

係呀 我買咗卡邦尼同蕃茄 好似5蚊包

冇油但高鹽 小心腎虧

你唔講唔記得
係幾正
但759有隻意大利都唔錯

希望你唔係買灣仔碼頭啦

灣仔碼頭被驗到有非洲豬溫

蕃茄太甜
唔好食.....

屌就係灣仔碼頭

上網查左
灣仔碼頭回應查詢指，沒有直接或授權任何經銷商出口菲律賓，正聯絡有關當局追溯產品批次以獲得進一步資訊。灣仔碼頭指香港供應的產品所使用的豬肉原材料均由外國進口供應商供應，並經過檢測檢疫合格。而由原材料到產品製成整個過程皆經過國際認可的FSSC 22000認證。

仲食唔食得

加熱100度冇事

買唔到

呢隻好味精 又唔似烏冬

多謝提醒
落少d湯包

營多麼需要你

其實呢隻點整得好食？
買過翻黎整但次次唔係起骨未熟就淋曬
D面出邊有層滑滑地起沙咁（應該係麵粉）
真心覺得口感好怪

呢隻確實幾好食 不過個湯包太鹹

*個湯太鹹

非油炸不如食壽桃牌生麵。

我都有，入咗幾廿包

食開出前一丁啲粉都係只倒一半落碗

你贏
我入得九包

呢類麵有樣唔好，麵有唔少鈉
其他種類麵可以唔飲湯就避免吸收不必要鈉

我下次出去研究下邊隻少鈉先

要留意調味料丶麵所含鈉，食物標籤分兩處，容易睇漏

原來咁㗎。

同自殺有乜分別？

早排買落五六包泡菜麵

做飽鬼好過餓鬼

咁食法未中肺炎已經營養不良死

留意食物標籤多啲
對身體都會健康啲

我食返合味道算

福字面揸碎加熱水焗,
唔洗加湯粉都超正

渣碎？有咩用意？
焗完食粥咁食？

都唔係烏冬嚟。。。

一定要水滾

煮分半鍾
拎去過冷河
再煲水落味訓煮30秒
ok!

藍色包裝個隻未先好食